Hksi paper 7 8

請問有巴絲有考試心得溫極都唔識，有無好心人有pass paper 比我😭

1.7.8都 one take
睇藍色個本雞精啦

唔係橙色咩？藍色係邊本？

請問做緊邊行所以要考？

橙色係paper one 藍色係7.8

Cmb